/* 
  Localizable.strings
  FontDesigner

  Created by chenshun on 13-5-6.
  Copyright (c) 2013年 ChenShun. All rights reserved.
*/
"Upgrade" = "升級";
"Free Upgrade" = "Free Upgrade";
"Free Upgrade_Desc" = "If you rate us your honest reviews, you can get more funny emojis and art text.";
"Restore purchases" = "Restore purchases";
"Restore purchases_Desc" = "Restore the productions that you've purchased.";
"Unlock all restrictions" = "Unlock all restrictions";
"Unlock all restrictions_Desc" = "Remove Ads & unlock all restrictions.Have fun!";
"Unlock all emoji arts" = "Unlock all emoji arts";
"Unlock all emoji arts_Desc" = "You can use all emoji arts.";
"Remove Advertisement" = "Remove Advertisement";
"Remove Advertisement_Desc" = "It would never appear the tiresome Ads.";
"Unlock all emoticons" = "Unlock all emoticons";
"Unlock all emoticons_Desc" = "You could use all emoticons as you want.";
"Upgrade and Restore" = "升級和恢復購買";

"Settings" = "設置";
"Feedback" = "反饋";
"About" = "關于";
"Invite By Email" = "郵件邀請";
"Invite By SMS" = "短信邀請";
"Send feedback" = "發送反饋";
"Version" = "版本號";
"GroupSMSCondition" = "群发短信需要再“设置”应用程序中关闭iMessage、群发讯息和彩信。";
"Cancel" = "取消";
"invite" = "'Characters'是個非常棒的軟件，相信妳會喜歡，快去app store下載吧！https://itunes.apple.com/cn/app/ge-xing-hua-zi-ti-she-ji-zhuan/id645489866?mt=8";
"ok" = "確定";
"Remove ads" = "移除廣告";
"Restore" = "恢複";
"learn more" = "了解更多";
"Rate us" ="評論我們";
"View more" = "查看更多";
"More Apps" = "更多應用";
"Copied" = "已拷貝";
"SMS"= "短信";
"Text" = "文字";
"Email" = "郵件";
"Copy" = "拷貝";
"Clear history" = "清除歷史記录";
"Emoji Art" = "錶情符號";
"Emoticon" = "錶情";
"Canvas" = "符號設計";
"Favorites" = "收藏夾";
"Fun" = "娛樂";
"Food" = "美食";
"Lifestyle" = "生活";
"Nature" = "大自然";
"Love" = "愛慕";
"Celebration" = "慶祝";
"Hello" = "問候";
"Smiley" = "微笑";
"Xmas" = "聖誕節符號";
"Valentine" = "情人節符號";
"Birthday" = "生日祝賀";
"Holiday" = "節日符號";
"Weather" = "天氣";
"Add to Favorites" = "收藏";

"No mail notice" = "無郵箱帳戶";
"No facebook notice" = "無Facebook 帳戶";
"No twitter notice" = "無Twitter 帳戶";
"No Sina notice" = "無微博帳戶";
"No mail account" = "尚未配置郵箱帳戶，您可再“設置”中添加或創建郵箱帳戶";
"No facebook account" = "尚未配置Facebook帳戶，您可再“設置”中添加或創建facebook帳戶";
"No twitter account" = "尚未配置Twitter帳戶，您可再“設置”中添加或創建twitter帳戶";
"No Sina account" = "尚未配置新浪微博帳戶，您可再“設置”中添加或創建Sina帳戶";
"Device not support" = "您的設備系統不支持分享的功能!";